係唔係無人記得飛段？？？

日本咁多地鐵 又起樓
點解仲未搵到飛段出黎
係地下埋左幾百年

哈哈